[緊急] 小心藍絲白卡佬放火燒人

佢講到明會隨機放火

雖然唔知會唔會係佢，但係如果有藍絲跟風做一單都會死好多人

幫手推呀

死好多人㗎

推

推 真係唔想見手足或者無辜嘅人再受傷

push

大家要小心啲仆街

網上罪行 拉得

佢講到明會隨機喺大學門口縱火

無用 你仲旨意班綠曱甴

唔該大家推下

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！